煎咗隻蛋

試新pan
好香呀

咁的骰

試下唔落油 出面d人成日表演

睇真啲是咪hello kitty嚟

估錯

cute既野 吉妹唔識架啦

3/10